啱啱睇咗Who Am I<<我是誰，沒有絕對安全的系統>>

純粹想知係咪咩systems都hack到